CMHK 上台，特登唔交住址證明會點？

我簽完約先發覺個 plan 好唔抵，得嗰300幾kbps
佢話叫我記得交住址證明，唔交嘅話會取消。
真係唔交嘅話當唔當毀約？

有無人可以正面答我個問題？

咁當唔當毀約？仲有無辦法攜號轉台？

樓上咁多位 sales，你想我俾生意你做，你都幫幫手解決下我個問題先啦。我一日仲係人仔台客戶仲點樣幫襯你？

push

你係指違約費定月費？In case 我真係唔交住址證明然後佢 cut 我。

唔交=毀約

會停你電話